香港火車奇遇

今日放工坐到大埔墟見到一位好老伯伯，我見到老人家我都會起身讓座嘅，好啦我起身，忽然同一排有一個癈老叫佢老婆坐（用手霸住），伯伯唯有對住我笑，佢同我講唔該，但冇得坐一直企，目測癈老接近80，個女人大約5x,柒左金，以我經驗，身份證code一定係ax,即刻好多年前嚟嘅新香港人。此刻覺得人原來無恥便無敵，香港已死，

直接兜口兜面屌九條癈老喇

利申：唔出聲=助長ax人行為

個下好快，加上我專注叫伯伯坐

下於你有道理的話，就要出聲喇

出聲會唔會變連登最憎既批鬥讓座？

出聲的話癈老一定又講癈話，仲要一車煌

太多錯字睇得好辛苦